\chapter{Desarrollo old}
\minitoc
\label{chap:desarrollo_old}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Narrar el desarrollo del proyecto             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


Este proyecto tiene por objetivo final la creación de una librería que ofrezca la operación de la transformada cuántica de Fourier mediante un conjunto de funciones. En la iteración inicial se propone una primera interfaz de la librería, la cual se irá ampliando o modificando segun avance el proyecto.

Durante todo el proyecto se ha limitado las entradas a estados cuánticos con un número de filas potencia de 2.

\todo{Qutip (librería usada) no obliga a estados de n qubits ($2^{n}$ valores). ¿En caso de no ser un estado de N qubits, ¿amplio el vector para el N mayor más cercano y relleno con 0s?}

\input{development/dev_it1}

\input{development/dev_it2}

\input{development/dev_it3}

\input{development/dev_it4}